telegram download file 好慢

你地個tg有無download file 好慢？？？

呢排send相都好慢